趙斗淳妻請願書曝光：「他是懂禮貌的人」！

南韓《慶北新聞》、《畿湖日報》報導，有南韓電視台節日前披露趙斗淳2008年首次被移交審判時，他的妻子向法院向提交的請願書內容，提到「老公除了喝酒後會到處遊蕩，在我的內心與家裡人都是非常和平的家庭。」

趙妻稱，有很多人都稱讚趙斗淳是「很懂禮貌」的人，還說他在在家中的行為表現一切良好，結婚20年來，所有家務事都由他一手包辦。

不過根據警方紀錄，趙斗淳一共有17項暴力、竊盜、強姦與殺人等前科，其中就有11起罪行是在結婚後才犯下的。

南韓《JTBC》報導指出，趙斗淳在服刑期間至少寫下100封請願書，但對於當時的犯案過程，趙斗淳一律辯解：「我當時喝醉，不記得了。」每封請願書的最後，都一定會寫上：「請讓我和受害者見面，拜託了。」

好有禮貌咁強姦人個女？
乜野理論

某程度上佢老婆比佢更恐怖

殺人前科？

咁似啲左膠
強姦殺人睇唔到
講粗口就話人無禮貌racist